【你講我寫】一人一句刻骨銘心既歌詞

見到隔離post講緊林夕既歌詞，手痕想寫出嚟
先貼為敬

那照片裡的人
瞳孔曾住著我

樓主已經寫左

屌你老母臭閪
屌你老母閪

逃生出口的一線光
流光了眼淚便能看

從何時開始忌諱空山無人
從何時開始怕遙望星塵

我願榮光歸香港

沒有際遇會預告 輪到你才會輪到

像一個演員把悲傷當作是排練
白天被馴服夜晩卻更劇烈

BB肚痾搞到消化不良

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態
為理想或求生在捱

Hins 不吐不快

邊個歌手唱咖

好聽

原來這裡沒有你
原來世界沒有那麼美

你會不會 一去不回來

如果那個他不愛護你准我代你哭 因你受罪是多麼滿足

再後悔 都精彩

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城

既沒有網 在四方
就恨沒勇氣闖闖
我這半世 未算趕
何妨迷路看風光